[2019 誘人的鄉民老婆排行榜] 林娜璉入選 人氣TOP 20

世界各地正妹處處都是，不少美女被封為「女神」，不過到底誰才是真正的霸主？關鍵就在於「攻佔鄉民的心」。近日《 Dailyview 網路溫度計》公布 2019 誘人的鄉民老婆排行榜，有著「國民女友」美稱的周子瑜榮登第 2 名，輸給日本人氣女星新垣結衣。

鄉民們熱愛的從兩岸到日韓，女星到「表特版」常客，甚至是動漫界美少女，《 Dailyview 網路溫度計》透過《 KEYPO 大數據關鍵引擎》統整出「鄉民老婆」的人氣排名 TOP 20，快一起來看看吧！

前 20 至 11 名依序為：齋藤飛鳥、橋本環奈、田馥甄（ Hebe ）、石原聰美、小熊 Yuniko、林娜璉、高雄市長韓國瑜的大女兒韓冰、「學姊」黃瀞瑩、企鵝妹（ Jinny ）與湊崎紗夏（ Sana ）。

第 10 名到第 1 名則依序是「港湖女神」高嘉瑜、來自二次元的初音、吳泱潾（泱泱）、李知恩（ IU ）、吳卓源（ Julia ）、「雞排妹」鄭家純、 平井桃（ Momo ）、虛擬角色「姆咪」、青春偶像女團 Twice 成員周子瑜及日本女星新垣結衣。

究竟為何新垣結衣在鄉民心目中超越周子瑜呢？根據《 Dailyview 網路溫度計》報導，新垣結衣原為平面模特兒，2005 年因演出偶像劇《東大特訓班》而受到關注，2007 年演出電影《戀空》，也因清新氣質加上無敵笑容爆紅，隨後更片約不斷，累積不少人氣。 2016 年演出《月薪嬌妻》（原名：逃避雖可恥但有用）的女主角人氣更上一層樓，片尾的舞蹈也紅翻天，而去（ 2018 ）年底演出的《無法成為野獸的我們》也獲得許多大獎，怪不得她能躍上「鄉民老婆」冠軍，完全實至名歸。

此外，榮登第 9 名的初音與第 3 名的姆咪皆是虛擬人物，初音為元老級的「虛擬偶像」，是一款「虛擬女性歌手軟體」，只需輸入歌詞和音調就能設計成音樂，但由於角色設定太成功，從預售就引發熱潮，身受鄉民歡迎，若在 PTT 嗆「初音只是個軟體」，可是會被砲轟的。

而姆咪則是 2015 年角色扮演遊戲《戰鬥女子學員》中某個角色「棉木蜜雪兒」的口頭禪，因為實在太令人印象深刻，讓這個不是主角的角色一夕爆紅，更直接被稱為「姆咪」，遊戲中經典的台詞還有「姆咪姆咪蹦蹦跳」、「姆咪姆咪心動動」，久而久之姆咪也成了 PTT 中的流行語，甚至還有不少鄉民稱呼她為「老婆」。

上面兩位好快手
睇嚟係娜璉真愛飯

勁撚醜樣